盧sir 表示

屌 又射個波比我